新手買Prius 4

近排睇中左Prius4，但發現行貨車比日本版少左好多功能，例如成套Toyota safety sense
如果想買全新日本水貨有咩門路？
買日水又是否不智？

PS 揸左好耐車但無留意開車市場，虛心求教

邊有人會買prius行

please 4

渣個牌prius 3 個中控大得滯有時好唔方便

想請教下邊度有全新水貨賣？

同問邊度有水貨p4

Push

揸緊Prius 3代 好車